強烈譴責﹕你班暴徙竟然咁樣放火！

封站就放火？想殺人咩！好彩正係火攻一個出口啫。如果所有出口都放火，入面啲正義警察咪困死烔死，想搞出人命咩！有事慢慢講嘛！

曲

關我撚事

首先中環加香港站加埋成廿幾個出口
同埋黨鐵會安排車運班狗走

所有站都有可能封

兔死狗烹

中環個站咁大咁多出口

邊會困死

咁驚做咩入地鐵站

好訓醒啦

多謝飛虎帶領勇武
如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

睇黎連登唔曲得，咁多負皮

最怕有人倒埋潔白水、清潔劑同黃粉落去，一陣變毒氣室，可愛嘅狗狗就全部落地獄

革命之火

好彩今次淨係扔啲石仔/磚頭咁細威力嘅野
如果有人扔汽油彈落去 再扔麵粉
或者之前有人講過嘅乾冰炸彈 入面再放釘
後果真係不堪設想呀

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

所有出口著火會焗死？

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩